林奠其實有無logical thinking

一開始明明係你搞送中
二百萬人上街你唔回應搞到勇武出現
然後班克警暴力執法同唔肯講撤回引民憤
然後遍地開花都好 佔路遊行都好
市民都偏向和平示威 但班popo出現tg放題周圍開槍
搞到亂七八糟 再到元朗白衫 警黑合作
商舖遇到示威先寧願落閘刪舖 怕唔係示威者
係班popo同白衫 邊個搞香港經濟其實好明顯
再講中國質易戰 經濟轉差先影響旅遊金融
又賴落示威者到 真係含血噴人

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀